微信偷偷link左Facebook 有用微信嘅馬上檢查

微信偷偷link左Facebook 有用微信嘅馬上檢查
設定-＞一般-＞協助工具
我剛檢查左我個微信 真係link左Facebook
我好肯定我唔會咁白痴linked Facebook

請檢查及廣傳

屌我都係

Fk

P

P for push

Delete 個fb acc再開過新保平安

屌仆街真係開咗

真，push

我都發現有

直接del埋微信acc

我本身disable 咗

真 快解

仆佢個街

仲用微信

未撚用大陸野啦你班仆街

On9先會用微信 啲大陸9朋友叫我用微信我屌到佢屁股開花。

仆街

無綁定

佢自動幫我link左

用得微信就應該要用乾淨電話，唔好將日常用ge程式撈埋

好重要 要推

推

屌真係明明無較過

嘩我真係屌佢老母

岩岩disable左

屌真係連左

六月開始每次有示威手機就會開始變慢

7月頭我就del左微信

原來真係有問題

me too

好似裝嗰陣會自動link
幾年前熄左

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

android點check?

diu, really link jor

協助工具起邊個位？

同問

事到如今，唔好再退，唔好再縮，唔好再驚，全民勇武，共抗暴政 | LIHKG

咁係咪代表冇

本來del左微信
睇完之後我down返，disable曬所有嘢clear曬所有嘢
連賬都del埋，dklm撲街支國政府

屋企老人家移民去左外國⋯⋯只係識用wechat

香港受到警黑多次恐怖襲擊,簽左佢,呼籲美國制裁香港

係，多謝提醒

推 快啲解開

有冇喺facebook setting度check自己連過乜嘢

工作需要呀屌你

wecheat>我的>設定-＞一般-＞協助工具

你唔識睇中文？

唔係一樣咩？我disabled

屌

重要，即刻Check

我真係恭喜你呀，用wechat嘅豬西

仲話開過fb account保平安？
有冇人豬西得好似你咁？

wah diu

thanks

想知del咗wechat嘅有冇事
定都要入返個ac搞

點解我一般
搵唔到協助工具😱😱

unlink翻係咪冇事

Enabled 但未linked 喎...
不過都係停左佢好啲

未啟用係咪姐係無問題？

將所有強國apps 澈底鏟去剌

無用大陸app 幫推 快撚啲del哂啲大陸野佢

唔好自亂陣腳 如果無自己手動係wechat入面login facebook既話應該無事(未綁定)

推！

Fb 同微信鏟左佢

Fb 同wechat 出過好多次問題 點解仲有人用

屌 唔知俾佢連左幾耐

推 me too

Push

我都係

Same here

Diu fuck

仲用wechat

屌我都有

係咪on9㗎？重用微信

push

代表有

真push

認真 大家快delete 微信
今晚10點幾 facebook同wechat都send登入sms code比我 有圖為證

好彩我冇用過

我都想知 係咪DEL左app就得?

我冇喎 應該係私隱設定全部較不就得

我都係，已停用，屌

Del唔到ac啊！！！

想知x2
兩三年冇用wechat
連個pw都唔記得

Linked左去linkedin

有冇得係fb睇有冇link過wechat

我都係，得輔助使用，但係禁入去都冇得check

想問點解你地會用微信多啲

幾年前del左
好唔好裝返再登入睇有冇link好 ？

你望下圖入面，Facebook 下面嗰三個字

除非你要返大陸做野
好人好者用乜搖微信?

香港人用今撚嘢we7

我知啦
係打開WeChat App，入面嘅一般，協助工具
唔係iPhone自己嘅設定

如果好耐之前已經冇用兼del咗使唔使down翻黎delete ac

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

同問，6月個陣想dele ac，但香港人無身分認證過就唔俾我dele

唔知喺Facebook 整有冇用 但照咗出嚟先
Settings & Privacy > Settings > Security > Apps and websites > Logged in with Facebook

唔好喺電話裝大陸app啦，會偷contact同報你location㗎

都無綁定，驚d咩??成班係咪痴左線。

唔係愉愉地Link係你裝個陣確定左Link!

係咪on9 仲用大陸野

我冇事

問仲用we chat 果d

喂 我都唔撚想架

wechat 淨係用黎 搵大陸親戚入個仆街family group ，唔通叫佢地裝WhatsApp 呀？

Gg

Cls

仲用微信係咪戇鳩

Down 微信嗰啲都On9 抵撚死

比人拉都唔可憐你班用大陸app傻閪
全部等過唔到關啦

關唔關joox 事

Del咗個app係咪冇事？佢logout咗我唔記得密碼login返

我都係未綁定，唔知有無巴打發現已經綁定咗？

咩情況下會被自動綁定？

一般入面

哇 多謝提醒 咁仆街既

知唔知返工好多都係用微信溝通...
唔係大陸人都用微信

幫推

屌
仆街 真係有 已解

屌我都1係。。。。

香港人 我小弟想大家 死之前 睇一睇

我求下大家 認真睇一睇

共產中文唔識睇好正常

等我仲係fb 係咁post
Check昨 我都係

same

same 一樣

喺WeChat 入面嘅設定唔係iPhone 嘅設定

有得揀就咪用we柒

8月21日無啦啦收到sms code 去login wechat
但個時冇為意
之後啱啱睇就link咗facebook
工作上一定需要用wechat

叫雞需要呀

推撚爆你

傻閪
用乜鳩微信

仲用微信 早啲del account
利申:冇用過

Pish

我都係咁
Enable左但未link
Disable返佢安全啲

Account security > more settings入面都有啊屌

901

剷啦 傻鳩

想點問樣delete 成個account 唔想淨係logout

請檢查和廣傳！

屌 真係連左

仆街 自動綁定埋 記得解除埋

設定》我的賬號〉更多安全設定》解除

翻大陸

推 屌 從來都無連去fb

屌 我都係
推

兩部手機啦

點del ac

好人好者用微信

裝微信正on9
講咗好多中國嘅app 唔好裝

我頭先在微信見到有開個功能,
但在fb
"應用程式和網站" ~>"使用Facebook登入"
又唔見😅
唔知點

721 811 831

暴力是...

警察集會，政府默許。
其他公務員集會，政府表明追究。

警察誤打途人，政府沒有遣責，警察亦未有道歉。
示威者擾亂公眾秩序，政府強烈遣責。

警察圍毆示威者，政府視若無睹。
示威者圍毆警察，政府強烈遣責。

撐警人士把多面國旗棄於垃圾桶內，政府沒有遣責。
示威者把一面國旗丟入海中，政府說挑戰中央權威。

白衣人手持木棍在警察身邊走過，沒事發生。
黑衣市民在示威地點路過，警員指他有伸縮長矛。

白衣暴徒被捕，可以保釋，亦未被正式起訴。
示威人士被捕，不准保釋，短時間內被送上法庭。

這種選擇性的遣責/執法合理嗎？
我不會跟你說，示威者因為有崇高理想，即使違法也是正確。那不是法治。
同樣地，你跟我說，警察因為維持治安，即使違法也是正確。我一樣不認同。那一樣不是法治。

法治是示威者/警察/黑社會/市民/高官懷疑犯法後都同樣得到公正裁決，都受到法律制裁。那就是法治。

當政府不是一視同仁地對待社會上每一個人，選擇性起訴部分人，但卻對另一部份人的違法行為視而不見，那就不是法治，而是打著法治旗號的人治。

暴力不是市民走上街頭發聲。
暴力是市民走上街頭發聲後，政府隨即宣佈二讀如期。

暴力不是立法會爆了多少塊玻璃。
暴力是政府以行政手段強行剝奪市民的被選權。

暴力不是我把心聲貼在連儂牆上。
暴力是你一樣可以把心聲貼在連儂牆，但你卻寧可滅聲。

暴力不是多少白衣人打人。
暴力是警察視若無睹，轉身離去。

暴力不是示威者堵塞馬路。
暴力是警察堵塞所有去路再射催淚彈。

暴力不是記者質問特首。
暴力是特首被記者質問，轉身就走。

政權對異見聲音的冷待，才是最大的暴力。

城大 - 甘炳光博士

《不要只比like 請手動轉》

Violence is…

Police rallies, the government allowed; Other civil servants’ gatherings, the government declared they would pursue responsibility.

Police beat up passers-by, the government did not condemn nor did the police apologise; Protestors disrupted public order, the government condemned them strongly.

Police surrounded protestors to beat them up, the government turned a blind eye; Protestors surrounded police to beat them up, the government condemned strongly.

Pro-police individuals tossed the PRC national flags in the garbage bins, the government did not condemn; One protestor threw a PRC national flag into the sea, the government said it was a challenge of the authority of the Chinese government.

White-shirt people holding batons walked past police, nothing happened; A black-shirt civilian passed by protesting sites, police accused him of having an extendable machete.

White-shirt mob got arrested, allowed bail and yet to be charged; Protestors got arrested, no bail allowed and were sent to court quickly.

Is such selective condemnation and execution of the law reasonable? I won’t tell you, it is fine for the protestors to break the law because they have a noble cause. This is not the rule of law. Similarly, if you tell me it is fine for the police to break the law because they are trying to maintain order, I won’t agree it either. This is not the rule of law.

Rule of law is everyone (protestors, police, gang members, civilians and high ranking officials) receives the same fair judicial process when they are suspects for breaking the law. This is the rule of law.

When the government is not treating everyone in the society equally, but selectively and arbitrarily prosecuted certain people, and turned a blind eye to others’ illegal actions, that is not the rule of law, but the rule of men disguised as rule of law.

Violence is not civilians going to the streets to voice their view; Violence is after civilians going to the streets to voice their view, the government immediately announced the second reading of the extradition bill would proceed as scheduled.

Violence is not about how many glass panels were broken at the Legco building; Violence is the government using executive measures to take away civilians’ right to be elected.

Violence is not putting my thoughts on Lennon walls; Violence is silencing others when you could also put your thoughts on Lennon walls.

Violence is not about how many white-shirt mobsters beating up civilians; Violence is police turning a blind eye, and literally turned their backs.

Violence is not blockage of the roads by protestors; Violence is police blocking all the exits and then shooting tear gas at people.

Violence is not reporters questioning the Chief Executive;
Violence is the Chief Executive turned and walked away when being questioned by reporters.

Authority treating dissent with indifference, that’s the biggest violence.

From CityU - Dr. KAM Ping Kwong

<<Please share, not just like>>

disable 左之後會自動再連接！！ 請delete app

用we7=監控

del 撚左佢

難cut過有線。del左幾個月都del唔到

有冇人成功cut過 wechat ac?求教學

好彩本身冇link反共帳

del啦屌 你班人有d骨氣好唔好
分分鐘track緊你喺邊呀

English:

Open Wechat

Settings > Account Security > More Settings

You can see if QQ ID, email, or facebook is linked.

屌佢老母原來真係 不過索性del埋佢算9數

真cls

元朗721恐襲
太子831恐襲
黑警死全家
#chinazi

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

搵到喇唔該曬

Tuii

老母淨係鐘意用we7啊

無Wo

DKLM

Me too diu

Wecheck 有後台直接連接， 國外早就講過呢個 係 危險通訊平台:

On9 唔明點解你地仲會用微信 支爆寶呢啲

屌 堅推左先

成班連登仔用埋0的垃圾大陸app

屌呀

屌 自動連左

仲會偷聽咪，記得熄埋咪

咪係囉

Fxxk, 我都係

係咪就咁delete就得
使唔使diable 先delete

設定入面都記得閂曬佢

on9仲用微信
我公事如果用微信方便啲我都堅持一直唔裝

成個微信剷撚咗佢啦

屌真係開左個功能 但好彩本身冇link fb
即刻閂撚左佢

有啟用 但未綁定吧？

用乜鳩微信 微信嘅唯一功用係俾班阿叔上大陸叫雞用 正常人想叫雞應該開張太空卡同後備機先好裝

即整 disable左佢

唔太用wechat嘅del左個account去啦！最安全！

無用
佢唔會del
當年有個叫g ac , 選擇永久del
隔幾年又login 到

咪㧏再推啦唔該
一係del wechat
一係買多部Android for wechat la

完

已取消&del app

另外要記得係更多安全設定到刪左Facebook個ac呀！
【我】》【我的帳號】〉【更多安全設定】》【Facebook】〉【移除】

開咗，但冇link，冇事嫁
唔好亂嚇人，當然然Apps保平安

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

係咪我個版本舊得濟，我搵唔到呢個頁面...

嘩屌我都係，大家快啲刪

People Nearby都好危險

setting > general > plug-ins >

好彩link左個冇用過既facebook

求IT大哥解等答

我Delete左微信係咪就即刻安全哂？定係要洗機？
如果洗完機係iCloud download返哂啲野 (iCloud已經backup左delete微信後既資料)，係咪就無事？
驚微信好似傳染病咁，就算Delete左都會感染其他file
求IT大哥解答

一係del 微信 一係del Facebook (apps) 用返m版facebook

fb幫土匪幫到出晒面，仲用？

阿里巴巴 四十大盗
由始至終都係好朋友
童話故事都是騙人的

thank you very much

最大穫唔係只係連自己fb, 係連埋你朋友嘅fb ,至少暫時將fb photo private先，同埋id唔用真名

del app前要del account

頂 真係link左

連登唔夠機場Post啊啊啊啊啊！！！！
大家快D自行Copy下面段野去開Post覆Post

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

咁就完全安全？

屌 我換過2個acc
第一個微信acc是用fb綁定登入
結果用了幾年被盜acc
是的 你沒看錯被盜
我連我自己的acc no 和pw都不知道也可以被盜
之後換第二個acc
剛才發現我第二個acc自動連咗的第一個綁定的fb 屌 立即del

仲用we7 抵死啦

Delete咗wechat 好耐，點算？

要等60日，中間唔好登入就得啦

頂
我check 都未check
就del左 wechat
唔知有無影響🙈

推呀
唔睇真係唔會知

always手動更新，無咩必要唔好update app

大大力推

用Fb移除wehcat access方法
設定>應用程式程式和網站>編輯使用fb帳戶登入嘅app>係使用中/已到期嘅list到移除wechat access（我用candy crush作範例）
即使移除咗，wechat仍然可access之前分享過嘅資料，
但就唔可以係移除後再access新嘅資料。
各位手足小心

自推

an機可以點睇？

無野，on9左

請問係咪你第4張圖果度如果有顯示wechat先係中左招？

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

推
大家快啲check下

男女都屌？
利申：神早del咗

推
利申從來唔用支那app，擺明俾人拎資料走

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸